有無人知點解蘋果日報近年咁多俄羅斯兇殺新聞？

有無人留意到？

因為俄羅斯多左兇殺案

講真
全世界都多
十年前甚至二十年前更多
點解近年不停報導？

有冇例子?